# 2022年4月20日

1. 重新设置了github以及gitlab的仓库，目前没有了bug，可以顺利的push以及pull

2. 把之前写数据结构重新编写，包括图、节点以及边。另外，修改了图的构建方式，包括从reaction构建图以及从metabolism构件图，后来还是选用了reaction来构建图。因此，目前暂时不需要utils文件，可以直接通过使用main中的`G = ModelGraph(model, cofactors)`来读取模型，并且生成Molecular Graph

3. 在model中将寻找路径的searching_BFS进行了单独的优化。目前，该方法可以直接直接在main中进行使用，从而直接得到从source到sink的代谢路径

4. 完成了最小割的代码，并进行了测试，目前没有问题

5. 在utils中加入了图和向量的转化

6. 学习了最小割最大流的相关算法

# 2022年4月21日

1. 在`Graph`类中增加了添加`child`删除`child`和`edge`的操作

2. 在`Solution`中添加了关键因子以及最小割的代码

3. 在`Solution`中添加了获取合成途径的代码，即寻找最短路径的算法

4. 在`model`中测试了代码的可行性，并把模型应用到代谢途径中，目前可以得到关键因子，同时可以得到最大流，最小割

# 2022年4月22日

1. 在`main`中增加一个测试实例

# 2022年4月23日

1. 修改了`Solution`中的一个bug

2. 增加了多`source`，多`target`的功能，其中，当有多个`source`时，将自动创建一个新的`virtual_source`，对于`target`，执行同样的操作

# 2022年4月24日

1. 修改了多`source`，`target`的一个bug

# 2022年4月25日

1. 重写了`utils`中与数据处理相关的代码，将`main`中的代码移植到了`dataprocess`中

2. 重新生成了模型相关数据`data`

3. 准备了`synthesis_route.md`用于存放寻找到的路径

# 2022年4月26日

1. 修改了`main`部分代码，可以动态的调整目标函数

2. 修改了`utils`的一些代码

# 2022年4月27日

1. 重新研究了关键因子挖掘问题，发现仅仅使用FBA就可以挖掘出关键因子

2. 推翻了之前缩写的所有代码

3. 完成了真正的用于挖掘关键因子的代码`get_key_factor.py`